入機場建議

有錢既巴打，買張平機票，偽裝出國遊客

要黑衫既黑衫送巴打機

咁樣就順利成章送人機

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

推